Tela de edição de perfil
Tela com 
    Foto com a opção de alterar a mesma
    Campo editável do nome 
    Campo editável do email  
    Campo editável do telefone
    Campo editável da data de nascimento
    Campo editável da cidade texto 
    Quando sair da tela salvar alterações 